手頭資金已經全部換曬美金

渣打銀行外幣存款戶口安全嗎
下一步應該點部署

存款保障保HK$50萬，但唔保貶值

要排隊嗎？攞cash?

係咩直接去排隊就換到美金？

到時個存款保障50萬都會凍過水。因為隨時唔係一間銀行出事，保得幾多個50萬？

唔係離岸戶口有咩意思？

揸現金，就算轉咗外幣無提出嚟都係假

巴打如果放係外資銀行入面呢

放喺屋企

好似都開唔到外國戶口

有人話擺落fist trade 買美股 好唔好

citibank=\=citibank hk

剛打過去citibank問,開海外戶口(即使是citi gold 客戶)要客人再到當地攪手續

等港元加息

我得返幾皮係HKD

下？

緊係買金條la, 仲信銀紙？

手頭有5000蚊，應該要點部署

payme 過俾我

登仔登美金，係未要買人仔

有幾廿萬擺左落耀才變做美金 咁做有無用
留左六七萬港紙係current account算